覺唔覺乜都係後面加個「師」字既人好戇鳩？

加師師

你

我係獅

做咩曲線鬧自己

老師

奇在套冇人睇嘅悶劇，個名都會有人抄。

抄名師

反對師

是

推拉師

吸負皮師

總舖師

我是

氣炸師

見過幾次乃腳師。

高汁師

Jinping Xi

樓主含撚師

短定世一

係嘅，第一時間搵佢同我含

戇鳩師

版主條問題好戇鳩

米色拉

定師

戀愛師

回覆師

愛定師

印度師

依家係鞭屍

冷氣軍師

司馬師

President xi

兒登Up鳩師

Trump: President 師

年紀大嘅叫老師

呢個好笑

仆街 笑撚咗

［行動post] 推爆佢 明天6月9日抗爭一週年

解決師

黃藍師

夾公仔師？

影師

私了師

我白卡師

.藍師

樓主係括約基師

樓離 氣炸師

AB師

抽插師

手足師

肥屍

淨係觀塘食平價飯就叫專家
淨係去過日本同台灣就叫旅遊台老師
娛樂台革命家可能就係真既 因為成個台得你鐘意TB

哈哈 講得好

思覺老師

好煩，懶係好笑咁
仲有和你乜和你物，一聽到就知係啲冇乜實際作用既硬膠活動

駁唔到

教大家搭skyliner既老師

on9 師

獸醫師

番印度師

獅鳥師

傳餐師

米色拉師

慘印師

我可以色師

炒場師

我係淫師求高汁巴